撕便利貼兼毆打兩男 的哥獲准5000元保釋

[頭條日報] 【連儂牆】撕便利貼兼毆打兩男 的哥獲准5000元保釋

本月11日凌晨牛頭角淘大花園對開橋底「連儂牆」爆發衝突，一名的士司機涉嫌襲撃2名市民被捕。案件今在觀塘裁判法院提堂，被告今毋須答辯......

連結:

5000蚊？我俾夠5萬你 你食我130拳？

無返屋企咁多日 可能唔認得路啦

有無人幫下佢

即時新聞港聞 選擇分類
【連儂牆】撕便利貼兼毆打兩男 的哥獲准5000元保釋
2019-07-19 10:31 文字大小
46歲被告黃堅海。
46歲被告黃堅海。
本月11日凌晨牛頭角淘大花園對開橋底「連儂牆」爆發衝突，一名的士司機涉嫌襲撃2名市民被捕。案件今在觀塘裁判法院提堂，被告今毋須答辯裁判官批准被告以5000元現金保釋候訊，並須定期去牛頭角警署報到。案件押後至下月30日再訊。

46歲被告黃堅海被控2項襲撃致造成身體傷害罪，於本月11日牛頭角東九龍文化中心地盤外襲撃李真光和麥世傑。

控方申請押後以研究控罪的適合性。控方續指被告與2名事主並不認識，衝突源於附近牆上的紙張。控方又透露，附近有視像片段紀錄紀錄事發經過。

被告今由當值律師代表，透露被告月入約10000元，獨居，獨力供養父母。

法庭記者：蕭文軒

保釋
未判刑
因為控方申請押後
可能想睇下夠唔夠料入佢其他罪

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

月入一萬獨居養老豆老母條數點計出黎?

請各九龍灣巴絲 鋪定紅地毯 歡迎佢回歸

可能佢係食屎既？

唔係問人有冇洗過碗咩
而家洗碗冇15k有人做?
佢做義工架?

的士佬你都信

報稱dc9 , dc9 話搵幾多米幾多囉

原來我睇溜左兩個字
「獨居」

幾甘歲人 月入得1皮

搵人歡迎佢返屋企啦

1皮唔洗交稅呀 今年終有4000攞
懵盛盛咁

仲有

大家記住 千其千其千其 唔 好 玩 屎

的你老母哥

肚餓就叫下pizza 食啦
但有時俾錯地址都無可口非

的士佬3 4萬一個月都報1皮架啦

咁應該有好多錢換鐵閘同大門啦

學術題：有無人知一枝AA膠可以吱滿幾多個鑰窿

DC9收cash, 報稅填一萬收入